{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60281&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수비치펜션"
    },
    "text": "ルーフトップに位置した空の庭園は現在コロナによって一時中止されたバーベキューを楽しむことできません。しかし、周辺には多くの観光名所があり、旅行客たちに良い旅行地として知られています。麗水エキスポ、トルサン大橋、麗水海上ロープウェイなどの名所を楽しむことができます。入室は午後5時から可能であり、退室は夜10時以降に可能です。事前に連絡して入室、退室時間を教えてくれなければなりません。個人洗面用品とミネラルウォーターは提供されませんので、必ず持参しなければなりません。また、ピックアップサービスは提供されず、ご注意ください。麗水の夜の海遊覧船や麗水ビーチ宿泊客は20%割引恩恵を受けることもあり、ペンション内には喫茶店やコンビニがあり、便利にご利用いただけます。バーベキュー施設は、携帯用ガスバーナーと焼肉用金網が提供され、利用時間は午後8時から夜明けの2時までです。追加で、最大人数超過時、チェックが不可ながら、保護者同伴のない未成年者とペットは出入りが不可能です。イメージと情報は変更されことができ、火災危険物質は使用できません。ごみは分離収去をちゃんとしなければならず、夏休みの繁忙期の間は一部客室の料金が変動することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は夜10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "個人洗面用品とミネラルウォーターは提供されますか？",
            "answer": "個人洗面用品とミネラルウォーターは提供されませんので、持参してください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供されませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後8時から夜明けの2時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは保護者同伴がない限り、宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "麗水の夜の海遊覧船や麗水ビーチでの宿泊客は割引がありますか？",
            "answer": "はい、麗水の夜の海遊覧船や麗水ビーチでの宿泊客は20%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には喫茶店やコンビニがあり、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏休みの繁忙期の間、料金は変動しますか？",
            "answer": "夏休みの繁忙期の間は一部客室の料金が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "追加で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "イメージと情報は変更されることがあり、火災危険物質は使用できません。また、ごみは分離収集をしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 384
    }
}